垃圾賤種朗真正實力數據 update 20200123

出左未

未找數唔敢出

[/quote]

2月了, 仲未有